大家用緊邊隻Adblock?

Lihkg 好撚多廣告

邊隻Adblock 好用？

SABS 唔洗VPN

Adhell 3都唔洗VPN

仲要唔洗root

ios - adblock
chrome - adblock plus

chrome

有咩問題

講緊LIHKG，你就講Chrome

電腦用chrome有咩問題

你電腦唔洗用browser就上到lihkg?

俾錢連仔咪冇廣告囉

呢嗰唔係手機台咩？

咁又點 順便講埋都唔得

呢兩隻係咪3叔機先用到 ？

係，因為要knox

an機用緊舊版lihkg
配adguard冇廣告

adguard係咪要VPN?

x2，堅好用

weblock

iOS - adblock 2.8.2 唔洗VPN 非常慳電同穩定

唔識down grade

唔識咪學